我男朋友尋日同我講佢係變性人...

點算好

老實咁同返佢講你都係咪得

我唔知點面對佢啊 但係我仲係好愛佢啊

叫佢除褲睇下